又一個臭閪話後生仔浪費納稅人的錢

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

罷稅囉

人地老公大把錢交稅
無佢交稅我地無錢讀書了

通常講呢句個d 都係唔洗納稅

知道
係現場留守緊
希望大家一齊繼續努力